# Сервис рассылок

Выполненно основное и №3, №5, №8, №9, №12 доп. задания


## Запуск 

создать и заполнить `.env` файл на основе `example.env`

```bash
docker compose up 
```

накатить миграцию из `init.sql` файла 

## ENDPOINTS

`http://localhost:8000/docs/`